lihk 收幾錢做vip 先合理?

$48 一年 我可以接受

唔比錢就睇廣告

有咁既質素 其實一個月 1 usd 都唔過份

速度超快..會唔會係人小呢

100都比呀

Vip一年100啦 如果個server keep到咁順的話

個人接受50內一年
真心無概念廣告收入係點

100以內 定期攪下優惠都ok